我地收手啦不如 鄧炳強話放低汽油彈就可以傾喎

搵撚信咩
一定繼續抗爭 目標全民勇武

黎明行動一定要繼續, 班風向撚成日吹去做成本最低成效一樣低嘅活動
咁樣最後一定會變成好似64集會咁 得個象徵冇成效.

呢排政府官員講野可信性真係唔高， 信一成。。。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

好撚多休息撚吹勇武退場風
其實個個勇武都等緊黎明行動再臨

傾你老母呀，依加唔係你死就我亡

風向撚叫我地唔好送頭喎
咁不如同鄧sir傾啦
最唔送頭啦

傾咩啫
唔肯交黑警出嚟
有乜好傾

叫你班仆街唔好買咁多花生油係屋企 家陣比人當汽油彈

一係咁 如果你放低把槍 比我插二刀再睇下傾唔傾啦

信佢一成都雙目失明啦, 仲要係比木彈射!

不如休息投降啦 不受傷不送頭不被捕 大家留係屋企抗爭

咁暴力 我和理非你 我割你架

條撚屌強緊係想咁,
問題係和平佢未又係鳩打鳩拉?

根本警隊變左質好多年, 由97打後高速變黑。
徐步高死得好冤枉。

冷氣軍師都想架 唔好割人啦 我地想大家同我地一齊做暖氣軍師屌人架 大家都唔上街 我地就冇咁自卑啦 我地投降啦

無問題，手足快D放低氣油彈

咁暴力 我係和理非你 我割你了
我要全面和平屋企抗爭

都得 割popo巨龍

不了 我要和你lunch 不反抗 之後就同勇武和你割

佢有咩資格同我地傾？

冷氣軍師話不送頭不受傷
我地傾咪不受傷囉 我簽埋不反抗通知書 準備投降架啦

可以傾想浮屍定跳樓

傾大家放棄抗爭做港豬死手足 關我咩事喎
我唔死咪得囉 我係死港豬
不會受傷 不會被捕 不會送頭
因為我從來都係得個講

冇人想同警犬討論

暖氣軍師想
因為咁就可以be water
不受傷不被捕不送頭
因為已經放棄抗爭